真係好撚憎黑警 所有黑警唔配有人尊重

真係無恥到無下限
咁撚鍾意出信批鬥
不如全部香港人行過見到警察都屌一句
屌到佢哋知道醜字點寫